龍蛇混雜變文青地｜美國回流港男60萬裝修咖啡店 棄中環去深水埗 勇武打造大南街

深水埗近日成為了打卡熱點，皆因區內由年輕人主管的咖啡店、精品及手作店如雨後春筍大量湧現，同時出現不少展覽空間，充滿咖啡香及文藝風的大南街至基隆街一帶假日人流不斷，小店生意逆市上升，成為年青人一個喘氣和創業的空間。

蝕死你

其實成條大南街or其他街既cafe 日日到好撚多女坐係到享受人生飲coffee

個個都gossip girl咁款唔洗返工

先達： 蝕撚死你

全職ig女神

美國回流，60萬 散紙黎姐，又廢事打工受氣，開間鋪掛個朵咁就唔洗比人叫廢青

咩年代，深水埗大南街有幾龍蛇混雜？

要不是啊安

賣相

Gossip girl

用鮑鮑換包包掛

其實深水埗幾多女 日日揸車都經過

使鬼用鮑，賣下相就得

有時又接下d廣告 係ig 開個post就得

係上面開完工 等下個客姐

真係多到痴線
經過slash 間cafe
啲港女係門口打卡打到入面 見到都煩
影到其他人個下先annoying

過多幾年唔再流行文青就...

打咩造啊,開設啊.

蘋果就係咁

買一杯坐你 4 粒鐘 , 想窮都難

我都想知呢啲咖啡店點賺

有咩人平日會係深水埗開工做文青

當變左文青區就會吸引到真(偽)文青
其實而家真係幾多下人。

夜晚一車車南亞+阿婆擺地攤 =雜啩
引好多區外人入嚟

好似而家連自助洗
都搞文青系 賣埋咖啡
該區獨有